[文宣] 8.18 走不同路線的文宣 (香港人底線 / 溫和和理非 / 香港加油)

用香港人底線作宣傳 :

超溫和文宣路線，宣傳8.18 和理非

香港加油 logo /stickers / posters 系列:

Amend

sorry, 真係麻麻地

另外個2009相信係打錯字?

我覺得幾好

推

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

已改, thx !